今日腦細臨收工的我入房，話見我表現好想加我人工

好開心牙

仲叫我繼續努力，公司唔會虧待我

得把口，抵你繼續做牛做馬啦

垃圾

講就兇狠 做就碌撚

兜口兜面找工喇

唔撈啦

工程狗

唔好侮辱垃圾ok?

sor 唔記得換ac

老細咁睇得起你，b 仔都唔妨多啦。

過埋年搵工啦

咁緊係留低做至少半年
墊高人工 出面叫價都好啲
除非你好有料啦